（死得轟烈）見光死？ H&M中国官網把維尼系列下架了

國際知名品牌H&M發出拒用中國新疆棉花的聲明後，中國網民開始發起獵巫行動，H&M於淘寶及天貓等平台的官方皆被下架，台港藝人也急發聲明切割。然而有眼尖網友在今天下午發現，H&M官網仍推出迪士尼「小熊維尼」新品，引起網友熱議，但或許是見光死，目前中國官方網站疑已經將其下架。

本報下午報導指出，H&M中國官網仍可以搜尋到「小熊維尼」童裝新品，但是服飾原料僅標示為「棉」，而非中國人所支持的「新疆棉」。

消息一出讓網友戲稱「反正都要死了，倒不如轟轟烈烈」，網友也回應「H&M新代言人」，笑稱「棉花什麼的只是藉口，這才是根本原因」、「抓到了！H&M跟中國撕破臉的真正原因！」

然而不到1天，就在今晚，H&M中國官網悄悄地把小熊維尼合作系列下架。截稿前，甚至進不去H&M中國官網。

2013年6月時中國主席習近平訪問美國，與時任總統歐巴馬會面時被拍到一張照片，中國網友將兩人的身形比作迪士尼動畫片中的角色「小熊維尼」與「跳跳虎」，然而看似中國網友的玩笑，卻被中國當局禁止討論，甚至被中國社群平台微博列為禁用詞。

其實中共官方已經承認咗習近平 = 小熊維尼？

然後show跳跳虎 豬仔 同個黑影囉

中國真強大